全部都我入哂嚟

無論你係勇武定和理非，今日既事情大家都嬲都傷心，但請唔好俾情緒支配你既思想，做咩決定之前唔好俾情緒影響你既理性。

衝動係換唔返在天既烈士同俾人拉左既義士，請保持冷靜既心。

最後，香港人，加油

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場